聽笑話 盡量笑得不勉強

聽 你不斷呼叫我

係既

先彈出來

好痛

他那天說我眼睛很會笑 那十秒靈魂大概已賣掉

春卷